［十月一槍殺人］大家點睇關家榮 榮榮

仲有兩個千金係英國有無畀人欺凌

全家判死刑

唔好推

呢隻係11月11嗰隻喎
不過是撚旦啦

宜家英國啲肺炎爆得咁勁，兩個女冇得去英國比黑鬼中出一百發

兩個女同殺人犯割席未

警員A關家榮死全家

榮仔近況點 係咪好耐無見過兩個女

更正樓主：10月1中槍嘅係健仔曾志健
關家榮嗰單係11月11

請關注10月8健仔會再提訊

好似去左英國，
有無更多消息

推

求下你哋唔好搞佢哋

雙十一 槍殺人